[純討論]我懷疑有更進攻既勇武抗爭，反而會仲多人肯出黎

我有個唔肯出黎既朋友講，佢立場絕對係企抗爭者一方，佢會投票，會捐錢，會幫手宣傳，會送飲品及用品俾示威者作支援，但甚至遊行和集會，佢最唔多肯出黎抗爭既理由係因為抗爭太守勢，總係被打，剩係可以噓黑警，而成功爭取到的近乎冇，我唔敢講佢真係一個會係好進攻既人，當然佢自己冇進攻呢件事好易明，單拖一人，或佢自己冇名氣唔夠號召力，而且呢d抗爭好多鬼混入黎，太張又自己唔夠名氣，根本好易未出動就俾黑警拉晒，或者有鬼通咗水最後事敗……
香港抗爭者好容易卡咗係呢個位，就係爭果半步就可以升級至另一個境界，但係就因此種種原因及理由而上唔到

唔知道經過衝擊立法會一役，之後會如何？

慢慢黎，唔好心急
呢一個月內，佔夏愨都變最低消費啦
未來嘅野，邊個知

希望係，其實我一直覺得搖控飛機好有用，但香港好似唔多呢d高手

夏愨公廁黎咋
何老妖都佔到啦

有1就有2
唔好話多
最低消費有二百萬人企係我地呢邊
衝定唔衝自己諗
但如果辣㷫香港市民
幾十萬人衝佢地都幾頭痛

要做同類比較
其他以前入場費比較高嘅地方，都會咁而平咗
等下次再去接放工嘅時候，一定會更輕鬆

大家唔好打飛機
沈醉階段性勝利
我地原先個plan只係去到71 所以接落嚟嘅日子係無任何行動
我地要諗定下一步!唔好再打飛機!
打乜撚野飛機啊，要下個夢啊

緑巨人唔係咁容易變到出嚟
仲要本來個個係乖仔乖女

昨日既時機已經好靚，可惜班黑警都醒，特登唔出擊(當然同佢地當時唔夠人有關)，免得間接引大量遊行人士發爛過去幫拖

當然唔好打飛機，但其實有冇人諗過用搖控飛機放野？既唔需要抗爭者辛苦同受傷，係適當時候又可以做解圍之用，甚至突擊，不過可能要花d錢同埋要有操控高手

武勇係一把雙刃劍 勿濫勿缺 收放自如 求中庸

夏愨廣場 龍和廣場
而家變咗集合位

中庸係可以用技巧控制，而唔係戰術，目的同理念，和理非又唔係中庸，衝擊又唔力，中庸係乜？中庸只是收放自如的技巧，不會是主張

武勇既終點係邊? 無可能無止境升級上去
停頓既時候要點樣面對背後既輿論?
中庸係和理非同武勇既中庸 互補不足 穩步向上

預左比人負評，但勇武係要有底線
如果係去到67年暴動周街放炸彈果種恐怖主義，民意一定會企番去政權果邊，包括我

終點就是政府肯跪低應承果五大訴求，就係咁簡單，乜你唔係為咗果五大訴求而遊行？你想輸？

政府一直企硬唔理你 你想點?
烈士既犧牲一半係政府漠視 一半係社會輿論
先令佢感到絕望
你步伐快一枝箭武勇升級 有無諗過你同時會離支持你既人會愈遠
當你既行動得唔到成果 而落空果下子 背後支持你既人又未去到你既高度 會唔會感到絕望?

勇武其實都可以感召他人

最唔絕望就係見到每次政府受衝擊而需要回應既一刻，反而你幾多百萬人遊行，佢又有理到你？

根本今個月就係612既勇武抵抗，同埋義士絢國既效果

我晨早就叫和理非既泛民搞三步一跪拜大遊行啦，又和平，又壯觀，又感人，佢地係唔做既，辛苦d都唔做，講到尾就係一個字！"懶"，同埋成日想廉價抗爭，一日到黑諗縮數，然後就諗選舉同埋出手段抹黑政敵

我無否定過任何武勇既行動 但係係政府咁硬頸既情況下
唔調整步伐係更難長時間抗爭落去
希望武勇同和理非之間溝通多d 穩步向前

要有技巧囉！就係咁簡單！

有啲人直頭和理非都唔算，只係牆頭草，只係見第一次有一百萬人上街，就要跟風係616上街，之後71就冇左依件事，係屋企嘆冷氣，最賤就係依啲人